「好驚呀！」憂擾亂金融中心 金融畀立法會議員張華峰倡規管「亂提款」

明報專訊】反修例運動遍地開花，示威者用唔同方法要政府回應訴求，包括從經濟方面入手，想去癱瘓銀行體系，好似撳錢、將港紙轉成外幣、取消中資銀行戶口咁。金融服務界議員、經民聯張華峰（肥老闆）噚日去咗同特首林鄭月娥見面講《施政報告》建議，佢同林太講有好多人不切實際，號召市民去提款，想擾亂香港金融中心，佢反映𠵱家無法例規管，建議政府考慮提出措施去堵塞呢啲漏洞。不過，肥老闆無提具體建議，唔通係唔畀人撳錢？

佢係咪收到內幕消息 就黎出事？

幾時立埋惡意沽空

想外匯管制？即係冇自由港？

吾爭在加埋支支溶斷機制

以後唔存錢入銀行了

一限制就肯定濟提有冇腦

下我地呢d no stake 架喎

大鑊
要同所有人講
宜家唔禁 以後無得禁

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

唔可以自由禁錢 咁我D錢擺係銀行把撚咩

文宣即刻出手啦，
話已家唔提款就之後無得提款了

呢個張生有無腦架？
制造完美風暴

本身唔驚 立法會議員一講 就

快，唔好等，立即立法

張議員比晒提示

限制提款難得不正是管制嗎

果然係金融界垃圾會兒猿, 水平咁Q低.

唔畀撳機係唔夠, 係就要禁止滙款同沽港元買美元, 全面實施限提限換限滙先夠勁!

下? 去銀行無得禁錢

政情：劈價一球賣樓 梁美芬仲賺347萬

果頭叫人唔好亂撳錢，呢頭自己就套現離場

咁要快啲拎返錢走吖

則面引証原來提款戰真的有用